［隨便台］[開CAM開台]玩L4D2,想玩入定Twitch桌面app跟隊

Twitch :
Twitch桌面app :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

下面呢個係隨便台Official LINE群,有咩突發消息,開台通知,我都會係呢度公布